Programmer 定 Business analyst

話說公司要架構重組 而老闆就想要個有tech底嘅BA 所以俾我選擇想繼續做programmer 定轉去做business analyst 試下

當然人工有加 當升職

各位巴打點睇

本身都有興趣打code 讀cs出身

唔想中年俾人淘汰就轉BA

香港重workflow同domain knowledge多過programming
只要揾到個好SA起好個底
之後寫code我求其請個programmer都寫到啦

咪try try囉 ，嘗試多啲嘢

如果轉咗做BA 之後會唔會轉唔返P仔？
會唔會比人覺得打code廢先會轉

定係應該趁有機會早轉早著

Programmer 靠個腦搵食
BA靠把口搵食

每年都會有一批新鮮熱辣又好打得既cs fg
仲要搵offshore既話又平又醒

你話啦

諗落諗落 難得有機會 睇黎轉一轉有著數

香港啲SA...

想移民就programmer
香港BA做壞手勢 去到外國比人撚

呢個啱
做緊大行BA 都覺得自己唔似BA.....